前懲教主任 帶醉娃開房涉強姦中途大叫：我做懲教好大壓力㗎

前懲教主任 帶醉娃開房涉強姦
中途大叫：我做懲教好大壓力㗎

法庭

【本報訊】男護士轉行當懲教主任，惟大半年後便離職，重操故業。去年一個周末凌晨，他涉嫌從蘭桂坊帶一名醉娃到九龍塘開房，其間遇女方反抗，男護大叫：「我做懲教好大壓力㗎！」然後繼續做愛。醉娃睡醒後報警，涉案男護否認強姦罪，昨於高院受審。
記者：楊家樂

曾任懲教主任的男護士蔡仲強否認強姦罪。張柏基攝

現年29歲被告蔡仲強曾於2011至15年任職護士，2015年3月轉職懲教署，擔任懲教主任，但同年11月離職，翌月加入聯合醫院當註冊護士至今。控罪指他去年9月10日在九龍塘德雲小築內強姦女子X。
控方開案指，案發當日凌晨4時許，X與友人離開蘭桂坊一間酒吧，轉移陣地往附近地庫另一間酒吧Volar繼續跳舞飲酒。其間X酩酊大醉，連眼睛也睜不開。

管理員起疑抄下姓名

此時一名陌生男子上前兜搭她，控方指涉案男子正是被告。她回應謂「我想返屋企」，被告答應，扶她離開登上一部的士，向司機表明前往九龍塘根德道，當時已是清晨約6時半。X聞言表示不欲前往該處，惟被告不理。
二人抵達德雲小築後，X隱約聽見被告與一名女子談話。原來一名女管理員正替他們辦理租房手續，她曾問被告：「個女仔醉成咁，你係咪仲租房？」又問X：「你識唔識呢個男人？」但X未回應。管理員帶二人上房，但隨後覺事有蹊蹺，特意折返抄下被告姓名及身份證號碼。
稍後X遭被告推到床上，並感到被告脫去衣服壓在她身上，她遂叫「唔好」，但無力抵抗。其後被告開始性交，X掙扎，被告突停下並大叫：「我做懲教好大壓力㗎！」然後繼續性交。X由於太疲累，最終睡着，至約早上近8時睡醒，衝出房間致電男友人到場接她，同日下午5時報警。警方同月21日前往被告竹園北邨寓所拘捕他，警誡下他說：「我冇夾硬嚟，嗰晚我哋飲咗啲酒，佢係自願同我做㗎！」控辯雙方同意，被告與X確有性交。聆訊今續。
案件編號：HCCC149/17

曾任懲教主任的男護士蔡仲強否認強姦罪。張柏基攝

我真心覺得飲到咁醉係抵死
大家可以隨便屌我blame the victim

翻返入去坐姐

咁高人工要屌閪去叫雞啦

強姦比人告都抵死 打和啦

做過懲教都夠膽玩強姦。。。衰強姦仲要做過懲教，真係會打到你仆街架。。。

一定判單人囚,隔離哂其他犯

係咪單人囚係懲教決定，又唔係個官決定

每次見到呢啲案件,再諗起世界上啲女權撚同女權組織就好撚嬲

畀人「強姦」仲可以繼續瞓覺已經好匪夷所思
先唔講女仔抵唔抵死
喺咁有疑點嘅情況下都仲要公開男事主嘅全名同樣,但係女事主就往往可以一個代號「X」就隱藏自己身分

啲女權撚成日鳩up男女平等,但係去到呢啲好明顯對男方極度唔公平嘅情況底下就保持沉默
簡直係令人作嘔
女權撚真係唔好怪自己個朵愈嚟愈臭

好多賓館都唔接酒客生意

屌你睇清楚啲先講野啦
懲教關我鳩事咩
係又講唔係又講

全世界都知佢扑肥婆,慘能到